{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100171",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 더 에스"
    },
    "text": "30室の客室からなる始興ザエスホテルは、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。当ホテルは、新型コロナウイルス感染症の予防のため、徹底した防疫とスタッフの衛生管理に努めており、チェックイン時には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室できず、予約のキャンセルはできません。客室は2名1室基準であり、追加人数は追加料金が発生します。もし駐車場が満車状態であれば、ホテル前の屋外駐車場を無料でご利用いただけます。プライベートルームは2名基準であり、歌施設は午前10時から午後10時まで利用可能です。それぞれの客室は個別Wi-Fiをご利用いただけます。この宿を訪れた人たちはきれいで静かな環境を楽しむことができると言い、価格帯も安い方なのに満足のいく経験を提供しているそうです。しかし、一部の部屋は清潔状態がまあまあで、環境が汚い経験もありました。それでも公共交通機関とのアクセスがよく、貸室もできるので便利だという意見もありました。パーティールームには最高級の防音設備が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "始興ザエスホテルは何部屋の客室からなっていますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルは30室の客室からなっています。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルはどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルは新型コロナウイルス感染症の予防にどのような対策をしていますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルは徹底した防疫とスタッフの衛生管理に努めています。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルではチェックイン時に何が必要ですか？",
            "answer": "始興ザエスホテルではチェックイン時に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は始興ザエスホテルに入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は始興ザエスホテルに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルでは予約のキャンセルはできますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルでは予約のキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルの客室は何名で利用することができますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルの客室は2名1室基準で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルの追加人数にはどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルの追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、始興ザエスホテルではどういった対応がありますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、始興ザエスホテルではホテル前の屋外駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルのプライベートルームは何名基準で利用することができますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルのプライベートルームは2名基準で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルの歌施設は何時から何時まで利用することができますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルの歌施設は午前10時から午後10時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルの客室ではどのようなWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルの客室では個別Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルを訪れた人たちはどのような環境を楽しむことができますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルを訪れた人たちはきれいで静かな環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルの価格帯はどのようですか？",
            "answer": "始興ザエスホテルの価格帯は安い方なのに満足のいく経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "始興ザエスホテルの一部の部屋は清潔状態がまあまあで、環境が汚い経験もありました。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルは公共交通機関とのアクセスが良いですか？",
            "answer": "始興ザエスホテルは公共交通機関とのアクセスがよく、便利です。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルでは貸室ができますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルでは貸室ができます。"
        },
        {
            "question": "始興ザエスホテルのパーティールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "始興ザエスホテルのパーティールームには最高級の防音設備が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 813
    }
}